[警世] 勿分化南亞撚

唔好被帶風向
香港人入面都有一堆仆街一堆黑狗
對事勿對人

自推

同意
但咁你就唔好叫人南亞撚啦

好多毛帶風向話要裝修南亞，咪亂嚟佢哋係收錢外判工認錢唔認人。

要搞就一定搞出面請南亞做嘢嗰個黑社會，邊撚個字頭咁濕鳩

推

只有左狗先沬黑南亞
真本土燃係最歡迎非支那籍香港人
例如喬寶寶同利君雅
因為佢地證明左香港人唔一定支那籍
另一點同法例有關
係基本法本身剝奪左南亞人有支那籍既權利
明明南亞係有藏南地區血統可以用藏族人自居

幫推

我地既敵人跟本就唔係南亞，對準政府先係正確

自推
唔好racial discrimination

連登仔使唔使開十幾個post講呀
集中一兩個講就夠啦，仲要搞分化，大把南亞係自己友黎架
收皮算啦

好多南亞人都係自己人
唔好殺錯良民

嗰班連登分化撚根本唔係香港人，懷疑佢地係大陸五毛狗！！
愛香港、、以香港為家、捍衛香港價值嘅就係香港人，香港人點會想將場運動變左做種族歧視咁嘅議題、乜野國際形象都冇晒啦

南亞撚